阿狗而家史都不如仲開個post 叫食雞湯

要幾柒先會諗到呢個post名

-6

樓主幾時返我廠

樓豬唔開post真係可能贏唔到

不了，雲加當道

樓主老母係蝗，係雞，日日畀大陸狗屌